國安法後 就係滅廣東話

好快喇

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

係，睇下蒙古、西藏、新疆。
大家要保住廣東話啊！

唔駛你保，廣州都會有人講

Tvb 啲舊片舊劇 以前啲配咗粵語嘅卡通片 應該凶多吉少

望下幼小中一直都做緊